# Материалы к работе "Исследование новых методов решения интервальной версии задачи о разладке для анализа производительности программ"

- В файле RunOnDatasets.ipynb продемонстрирована в деле работа функции оценки на всех реализованных алгоритмах
- В файле RunOnSignals.ipynb продемонстрирована возможность получения графических результатов работы алгоритма